你有冇見過藍色嘅保單？我見過 我真係見過

Jason Tai
從事保險業
自稱90後
深藍撐警

分分鐘係大家嘅朋友呀
你真係好靚仔呀jason！

［奇珍異獸］SaveHK深藍大頭

加入savehk戰線

快啲入嚟睇下係咪你個friend

咁靚仔大家唔想認識下咩

留名待笑

屋企有樓梯嘅。

村屋

應該係有錢仔呀

最尾果張,哈比人?

可能人地扮藍賺藍絲錢呢

入面嗰班廢老 供唔供得起保險

似係外國

真係會有心跟你張單

搵呢D人買保險？

人地賺藍絲錢用返落黃色經濟圈到，樓主鬥黃鬥走晒啲手足

你弱智 ?

好多保險佬都係專做大陸人生意

一個撐警的人會用錢落黃色經濟圈

林巴你入左SAVEHK

一直都喺入面好多好嘢睇

鄉黑?